覺唔覺加密功能其實冇撚用?

加密本身係想唔比街外人睇
但我想睇嘅話我開個ac我就變左係真連登仔可以睇
即使唔開post唔reply唔貢獻 咁同街外人又有咩分別

反正reg左ac就可以當係自己人就可以睇
咁個加密基本上都係形同虛設 咁整黎有咩意義?

就好似大陸人咁鍾意落黎香港生仔黎攞身份證
就變左係香港人 可以攞到香港嘅福利一樣

加上依家又有人係J圖post得登解密
話佢地有解密嘅自由 咁下下都解密 整黎有咩用

咪淨係識dum低負評 出黎講兩句

駁你就駁啦 撚樣

加密撚個腦裝屎

有AC就係自己人，完

有身份證係咪就係香港人？

YES

有又嘈無又嘈

大家討論下姐

咁有冇咩提議

所以應該要用户達到某回覆或開post數量先準睇加密內容

完全冇討論價值

點定義真連登仔有ac但做開cdrom又唔俾咁撚專制

咁你咪建議set分先有得睇post lor，跟住遲早變小圈子垃圾論壇，一大堆人寫cccccccc

同香討有咩分別

惡意解密真係好仆街
block咗佢都解決唔到問題
希望admin可以有方法處理呢種人

最後只會出現大量刷數量的留言同post
討論質素繼續下降

其實係呢個加密法出現之前
有人研究左一種加密法
即係咁撚樣
AFSFJWFHISOFIWUUHWRC
AHFIK
有無人可以解密

搞咁多先睇到個fuck字 打長少少咪好麻煩

嗯

呢個都要有返咁上下年資先識睇

即係如果想唔係人人都睇到
咪用呢種囉
樓上一樣有人解唔到密架

一睇就睇到啦 ching

咁容易比人解到就唔叫加密
舊登果種加密 要用下個腦先解到
係呢到連仔為左就住班細蚊仔 出個殘廢版加密
班小學雞加左密以為自己好威威 限住唔比人睇 造成一堆狗屎垃圾都加密 加下加下亦好快變成小圈子

你將啲內容加密左變左係連登仔先睇到
然後只要開ac就睇到 咁其實冇意思
我係想睇嘅話我開個ac我就變左係真連登仔可以睇 即使唔開post唔reply唔貢獻

好似bilibili/hupu申請ac都有100條問答題 咁申請ac個陣都可以有類似做法
就算啲人上網搵答案 都可以知道個forum嘅潮文/風氣
就可以減少新會員俾假膠/潮文玩 影響討論質素 變成恥笑新會員

認真post 玩膠去第二度

樓主又唔解呢個

size 4,同埋引用原文都要啲技巧啦
就算新會員都未必知

ok

舊登個img加密本來就同時有陰班唔上開既CD-ROM 會員唔知道點解密既功用，但真正唔想漏出去既野都只會靠pm(先假設冇其他聯絡方法)

係班小朋友先會當個加密功能係乜柒會員權利咁用，講到好似小學生秘密基地咁，到俾人解個密又喊哂口咁告俾老師聽

咪係 煩到

淨係早幾個月個地產女扑嘢條片都陰到唔少新會員
但呢個只要有人解咗密就玩完

你同香討有乜分別
好似你咁話齋咁做 相信個個都會留ccccccc thx for sharing
用下你個豬腦啦

咁係因為你唔係CDROM姐

追下post啦柒頭

咪講咗可以考慮
好似bilibili/hupu申請ac要答100條問答題 咁申請ac個陣都可以有類似做法
就算啲人上網搵答案 都可以知道個forum嘅潮文/風氣
就可以減少新會員俾假膠/潮文玩 影響討論質素 變成恥笑新會員

正如呢度啲人都會認肯融入呢度文化嘅人做香港人 eg喬寶寶 河國榮 利君雅個類
而唔係個啲雙非一樣

個個走去講香討小卒個啲咩俾分/回覆/權限

咪撚人身攻擊啦 撚樣

連登門檻咁低，之前求其係seven或者fb inbox都可以攞ac，引曬一大班低質小學雞會員入黎圍威喂，攞住連登仔身份打飛機
真心覺得可能無ac既CD rom都高質過某一班所謂會員
加密原意係好，但宜家直頭係濫用，搞到好似小圈子咁，d老屎忽成日插d新會然，佢地宜家乜9都加密咁做緊CD rom既未來會員又點學野呢

佢地會答你加密係會員權利黎，鍾意就加密句屌你老母都ok

依家加密嘅話，冇登入睇到嘅只係一個表情符號，而唔係寫住「只限會員觀看」，所以冇登入根本唔會知係加密咗，幾好

用返以前高登果種加密
睇左成班on9仔係咁quote 但唔識解密

咪撚講粗口啦 屌你

依個論據掂！

你啱 應該要reply先睇到加密

樓主咁唔想比人知你講緊乜咪自己開個新壇做admin囉
到時你ban曬d人玩單機又好 自己回自己都冇人理你
唔係會員你又屌人cd rom
好啦做左會員你又屌人地唔夠資格
得啦得啦 成個討論區得樓豬你夠資格睇曬所有內容 好冇？
連登唔係咩小學生秘密基地 更加唔係咩deep web網站
所有野本身就理應係見得光/公開左都唔怕
而家係咪上下網都要考牌 ？考試唔夠100分唔比上？
你記住 連登唔係咩高級網站 只係一個比人鳩up下既平台 你咁樣只係畫蛇添足 到時趕走曬班人你就真係唔洗驚有人睇到你d野啦
垃圾小圈子

又係呢啲你想點點點就自己搞嘅偉論
又唔見啲人話咁想有自己物業就自己起番間

認真post 咪搞事

條友駁唔到就發悔氣

咪講撚咗身份問題囉
要個連連登/高登文化都唔識嘅人入黎就坐享其成就有問題

同大陸人黎香港又唔融入香港文化 仲攞晒香港資源有咩分別

有ac=連登仔
中國人有身份證=香港人
唔講以為入錯forum 又話呢度啲人好本土 反蝗蟲嘅

btw 認真post 咪打5p字搞事

test

1. 貼張J圖都俾人解密 不如一開始咪搞
2. 認同舊登果d解密高質好多

要讀高登/連登歷史先比註冊，你估美國入藉咩
最後肯定搞到所有新會員都是用program註冊嘅5p

支持捍衛本土權益

isp+問答題雙重保障
廢事啲新會員唔知頭唔知路俾人恥笑完屌番假膠 之後扮老屎忽又出咩連登低質咗嘅post

你上埋我個份連登啦咁

係呢個世界總有d on9仔做埋晒d弱智嘢搏出位 覺得自己與眾不同 自我感覺良好

好似果個乜撚嘢一直係咁亂鳩咁解密 真係好撚冇腦

學呢個壇啲人話齋 返香討uwant啦

吓 冇喇？繼續駁

你覺唔覺你拎起屋黎做類比好戇鳩
乜而家自己set壇係犯法？
其實你自己set壇真係你話曬事

班小圈子已經講乜都加密，無哂以前加密原意
個陣淨係放seed link 先會加密，有冇人正視下依個問題

[勿提Loreal group+第一頁有懶人包］化妝及護膚品討論區 #37

不嬲都話加密冇撚用 你又扭曲我要唔想比人知你講緊乜
下下打稻草人點同你玩
我話問答題係建基於如果用呢個加密呢個前設 加上啲人識上下網典就得 又唔係考dse要用啲咩神skill

B站嗰堆問題真心攞命

起屋犯法咩? 僭建就係

例子姐

on9, 呢種用樓主個方法咪又係解到
只怕有心人，屌你老母樓豬

係唔係要好似香土咁可以set權限呀咁

積下口德啦 咪下下屌人老母

最好笑係有人以為用加密就可以好自由地講秘密

一係咪搞 一係就確定真連登仔身份

點高質，新加完只係舊版既簡單化左，你條撚樣係到搞事

加密原意係唔想益cdrom，出發點係一樣，但你條76係度搞事

咁你係on9嗎

我有講錯?

積下口德啦

唔好人身攻擊

唔駁唔到我?

我都想比人屌醒

唔好下下派膠得唔得?
嘗試下理性討論

加密原意咪就係唔益cdrom囉

cdrom=冇lihkg ac

依加admin整左個方便版都要比連登仔批鬥

你老未

屌禁錯制

冷靜少少 天氣熱可以開冷氣

反正reg左ac就可以當係自己人就可以睇
咁個加密基本上都係形同虛設 咁整黎有咩意義?

就好似大陸人咁鍾意落黎香港生仔黎攞身份證
就變左係香港人 可以攞到香港嘅福利一樣

你咁講舊式加密都係一樣

淨係早幾個月個地產女扑嘢條片都陰到唔少新會員

不如唔好理樓豬啦
由佢單機咪幾好

[img]定咁樣加 [/img]

自膠
但係我都想比個意思你
你其實係想點加

我都未見過呢種，但估中左，有幾難

根本加密原意只係防cdrom, 你地咁想真連登仔相認咪自己圍來用舊式，點解要批鬥埋新式，多餘

只怕有心人，講撚完

又係呢啲叫人單機嘅reply cc台啲人一貫手法

不如唔好搞

新式加密
reg左ac就可以當係自己人就可以睇
咁個加密基本上都係形同虛設 咁整黎有咩意義?

就好似大陸人咁鍾意落黎香港生仔黎攞身份證
就變左係香港人 可以攞到香港嘅福利一樣

又話呢度要真本土反蝗蟲

/make_love.mp4

咁唔好再係度reply啦

痴撚線 以後點share seed

幾時推掟石制度

上膠登就有

以前hkg+ 都有個解密制啦 咪又係會員就睇到
加密加到機密咁 打個j都要識計數 數學唔合格連打j都無資格 你講果樣野根本唔係防cd rom, 係防止人睇添

到時你條垃圾又話個制度形同虛設 識上下網典就識答
唔係真連登仔乜乜乜 垃圾 屌你都廢事
Show blocked user玩單機啦

以下內容需要回覆才能觀看

加密對冷門po有用，熱門po無用。完

識解密都可以睇完就算 照做cdrom

A

如果想睇加密左既comment 最好係要留左個言先
留乜都冇所謂咁樣起碼知邊個user睇緊

[url]try[/url]

hi

[member]testing[member］

[member]testing[member]

???[size=4]

[url]trytry[/url]

diu

[ url]test[ /url]